香港人 揸緊中指！

不自由 毋寧死

義士們一個唔好彩奶咗野嘅，走到嘅一定要走，去到外國有人接應！

海外港人支援流亡義士